{
  "Bosh sahifa": "홈",
  "Biz haqimizda": "회사 소개",
  "Xizmatlar": "서비스",
  "Loyihalar": "프로젝트",
  "Bog'lanish": "연락처",
  "Mijozlar fikri": "고객 리뷰",
  "Manzil": "주소",
  "Bizning ijtimoiy tarmoqlar": "소셜 미디어",
  "Sifatli materiallar": "고품질 재료",
  "Har bir mahsulot uchun eng yuqori sifatli materiallarni tanladik, sizning ehtiyojlaringizni qondirish uchun.": "각 제품에 대해 귀하의 요구를 충족시키기 위해 최고 품질의 재료를 선택했습니다.",
  "Ekspertlar jamoasi": "전문가 팀",
  "Bizning ekspertlar jamoasi mutaxassislik sohasida yuqori malakaga ega, sizning loyihangizni muvaffaqiyatli bajarish uchun tayyor.": "우리 전문가 팀은 귀하의 프로젝트를 성공적으로 수행하기 위해 해당 분야에서 높은 자격을 갖추고 있습니다.",
  "O'z vaqtida yetkazib berish": "정시 배송",
  "Buyurtmangizni o'z vaqtida yetkazib berish bizning asosiy vazifamizdir, sizning tijoratingizni oshirish uchun.": "주문을 정시에 배송하는 것은 귀하의 비즈니스를 성장시키기 위한 우리의 주요 목표입니다.",
  "Eng zamonaviy & kuchli sanoat": "가장 현대적이고 강력한 산업",
  "Nega aynan biz": "왜 우리인가",
  "17 yillik tajriba, ushbu sohada": "이 분야에서 17년의 경험",
  "Bizning mahsulotlar": "우리 제품",
  "Privacy": "개인정보 보호",
  "Terms of Use": "이용 약관",
  "Cookies": "쿠키",
  "Muhim havolalar": "중요 링크",
  "Manzil:": "주소:",
  "Joylashuv": "위치",
  "All rights reserved.": "모든 권리 보유.",
  "Biz eng yaxshi sanoat xizmatlarini taqdim etamiz": "최고의 산업 서비스를 제공합니다",
  "Bizning kompaniyamiz sifatli va ishonchli sanoat yechimlarini taklif qiladi.": "우리 회사는 고품질이고 신뢰할 수 있는 산업 솔루션을 제공합니다.",
  "Yangi tekstil mahsulotlari": "새로운 직물 제품",
  "Biz bilan sifat va ishonchni tanlang.": "우리와 함께 품질과 신뢰를 선택하세요.",
  "Zamonaviy tekstil kompaniyalari": "현대적인 직물 회사",
  "Eng sifatli yechimlar siz uchun.": "당신을 위한 최고 품질의 솔루션.",
  "BIZ BILAN BOG'LANISH": "문의하기",
  "BOG'LANISH": "연락",
  "Ismingiz": "이름",
  "Telefon raqam": "전화번호",
  "Email": "이메일",
  "Mavzuni tanlang": "주제 선택",
  "Buyurtma": "주문",
  "Hamkorlik": "파트너십",
  "Savol": "질문",
  "Boshqa": "기타",
  "Xabaringiz": "메시지",
  "Yuborish": "보내기",
  "Xabar yuborildi!": "메시지가 전송되었습니다!",
  "Xatolik yuz berdi": "오류가 발생했습니다",
  "Server bilan aloqa yo'q": "서버에 연결할 수 없습니다",
  "\"AZAM TEKS\" MCHJ Respublikadagi eng yiriklardan biri O'zbekiston ishlab chiqaruvchisi poplin ranfors. To'liq texnologik tsiklga ega mahsulotlar: \"strip\" - paxta urug'ini ekish, yig'ish, paxta tozalash zavodi, yigiruv, to'quv, bo'yash, tikuvchilik sexlari.": "\"AZAM TEKS\" LLC는 우즈베키스탄의 가장 큰 폴린 란포스 제조업체 중 하나입니다. 완전한 기술 주기를 가진 제품: \"strip\" - 면화 씨앗 심기, 수확, 면화 정제 공장, 방적, 직조, 염색, 재봉 작업장.",
  "Kompaniya 2009 yilda tashkil etilgan, ishlab chiqarishga ixtisoslashgan 100% paxta mahsulotlari, eng yangi texnologiyalarga pul tikish va mahsulot sifati. Qattiq va ishlab chiqarish bilan shug'ullanadi bo'yalgan paxta iplari, qattiq, bo'yalgan, bosma va to'quv matolari va tayyor mahsulotlar.": "회사는 2009년에 설립되었으며, 100% 면 제품 생산에 특화되어 있으며 최신 기술과 제품 품질에 투자하고 있습니다. 단단하고 염색된 면사, 단단하고, 염색된, 인쇄 및 직조 직물 및 완제품을 생산합니다.",
  "Korporatsiyada mahsulotlar uchun 50 ta mashina o'rnatilgan JX90A-260CM AIR JET LOOMS (Xitoy), yillik ishlab chiqarish quvvati Terri va vafli mahsulotlari korxonasi: 2400 tonna Tuval, Oyiga 200 tonna. Sochiqlar, TEXPA uskunalari uchun tikuv ustaxonasi (Germaniva) - yiliga 1650 tonna tayyor mahsulot.": "기업에는 제품을 위해 50대의 JX90A-260CM AIR JET LOOMS(중국) 기계가 설치되어 있으며, Terri 및 와플 제품 기업의 연간 생산 능력: 2400톤 캔버스, 월 200톤. 손수건, TEXPA 장비용 재봉 작업장(독일) - 연간 1650톤 완제품.",
  "OOO \"AZAM TEKS\" Respublikadagi eng yiriklardan biri. O'zbekiston to'liq texnologik tsiklga ega mahsulotlar ishlab chiqaruvchisi - paxta urug'ini ekish, yig'ish, paxta tozalash zavodi, yigiruv, to'quv, bo'yash, tikuvchilik korxonalari.": "\"AZAM TEKS\" LLC는 공화국에서 가장 큰 기업 중 하나입니다. 우즈베키스탄의 완전한 기술 주기를 가진 제품 제조업체 - 면화 씨앗 심기, 수확, 면화 정제 공장, 방적, 직조, 염색, 재봉 기업.",
  "Kompaniya 2009 yilda tashkil etilgan bo'lib, 100% paxta mahsulotlarini ishlab chiqarishga ixtisoslashgan. Eng yangi texnologiyalar va mahsulotlar sifatiga pul tikadi. Qattiq va bo'yalgan paxta iplari, bosma va to'quv matolari va tayyor mahsulotlar ishlab chiqaradi.": "회사는 2009년에 설립되어 100% 면 제품 생산에 특화되어 있습니다. 최신 기술과 제품 품질에 투자하고 있습니다. 단단하고 염색된 면사, 인쇄 및 직조 직물 및 완제품을 생산합니다.",
  "Korxonada 50 ta JX90A-260CM AIR JET LOOMS (Xitoy) dastgohlari o'rnatilgan. Terri va vafli mahsulotlari korxonasining yillik ishlab chiqarish quvvati: 2400 tonna Tuval, oyiga 200 tonna sochiq, tikuvchilik korxonasi (Germaniya) - yiliga 1650 tonna tayyor mahsulot. Biz jadal rivojlanayotgan kompaniyamiz.": "기업에는 50대의 JX90A-260CM AIR JET LOOMS(중국) 직조기가 설치되어 있습니다. Terri 및 와플 제품 기업의 연간 생산 능력: 2400톤 캔버스, 월 200톤 손수건, 재봉 기업(독일) - 연간 1650톤 완제품. 우리는 빠르게 성장하는 회사입니다.",
  "Eng yaxshi xizmatlar": "최고의 서비스",
  "Постельное Белье": "침구류",
  "Носовное платок": "손수건",
  "Европостель": "유럽식 침구",
  "Бязь Отбеленное": "표백된 캘리코",
  "Бязь": "캘리코",
  "Вафельное полотно": "와플 직물",
  "Диагональ": "대각선",
  "Марли": "마를리",
  "Нетканое полотно": "부직포",
  "Головной платок": "두건",
  "AZAM TEKS": "AZAM TEKS",
  "Why Choose Us": "왜 우리를 선택해야 하는가",
  "Yopish": "닫기",
  "Tun rejimi": "다크 모드",
  "Kun rejimi": "라이트 모드",
  "Qidiruv...": "검색...",
  "Bizning mijozlarimiz haqida fikrlari": "고객 리뷰",
  "Ishlab chiqarish": "생산",
  "Bizning ishlab chiqarish korxonamiz zamonaviy texnologiyalar va yuqori sifatli uskunalar bilan jihozlangan. Biz 100% paxta mahsulotlarini to'liq texnologik tsikl bo'yicha ishlab chiqaramiz.": "우리 생산 시설은 현대 기술과 고품질 장비로 갖춰져 있습니다. 우리는 완전한 기술 주기를 통해 100% 면 제품을 생산합니다.",
  "Paxta urug'ini ekish va yig'ish": "면화 씨앗 심기 및 수확",
  "Paxta tozalash zavodi": "면화 정제 공장",
  "Yigiruv, to'quv va bo'yash": "방적, 직조 및 염색",
  "Tikuvchilik sexlari": "재봉 작업장",
  "50 ta JX90A-260CM AIR JET LOOMS dastgohi": "50대의 JX90A-260CM AIR JET LOOMS 기계",
  "Sifat nazorati": "품질 관리",
  "Bizning mahsulotlarimiz xalqaro standartlarga javob beradi. Har bir bosqichda qat'iy sifat nazorati o'tkaziladi, shuning uchun biz yuqori sifatli mahsulotlarni kafolatlaymiz.": "우리 제품은 국제 표준을 충족합니다. 각 단계에서 엄격한 품질 관리가 수행되므로 고품질 제품을 보장합니다.",
  "Xalqaro sifat standartlari": "국제 품질 표준",
  "Har bir bosqichda sifat nazorati": "각 단계의 품질 관리",
  "100% paxta materiallari": "100% 면 재료",
  "Yuqori sifatli uskunalar": "고품질 장비",
  "Texnologik jarayon": "기술 프로세스",
  "Bizning ishlab chiqarish jarayonimiz zamonaviy va samarali. Har bir bosqich ehtiyotkorlik bilan nazorat qilinadi va eng yaxshi natijalarni ta'minlaydi.": "우리의 생산 프로세스는 현대적이고 효율적입니다. 각 단계는 신중하게 제어되어 최상의 결과를 보장합니다.",
    "Qidiruv...": "검색...",
  "Ishlab chiqarish": "생산",
  "Paxta urug’ini ekish va yig’ish": "면 씨앗 심기 및 수확",
  "Paxta tozalash zavodi": "면 정제 공장",
  "Yigiruv, to’quv va bo’yash": "방적, 직조 및 염색",
  "Tikuvchilik sexlari": "재봉 작업장",
  "50 ta JX90A-260CM AIR JET LOOMS dastgohi": "50대 JX90A-260CM AIR JET LOOMS 기계",
  "Sifat nazorati": "품질 관리",
  "Xalqaro sifat standartlari": "국제 품질 기준",
  "Texnologik jarayon": "기술적 과정",
  "Materiallarni tanlash": "재료 선택",
  "Tozalash va tayyorlash": "정리 및 준비",
  "Yigiruv va to’quv": "방적 및 직조",
  "Bo’yash va qayta ishlash": "염색 및 가공",
  "Tikuv va tayyor mahsulot": "재봉 및 완제품",
  "Bizning ishlab chiqarish korxonamiz zamonaviy texnologiyalar va yuqori sifatli uskunalar bilan jihozlangan. Biz 100% paxta mahsulotlarini to'liq texnologik tsikl bo'yicha ishlab chiqaramiz.": "저희 생산 시설은 최신 기술과 고품질 장비를 갖추고 있습니다. 100% 면 제품을 완전한 기술 주기로 생산합니다.",
  "Paxta urug’ini ekish va yig’ish jarayoni yuqori sifat bilan amalga oshiriladi.": "면 씨앗 심기 및 수확 과정은 높은 품질로 수행됩니다.",
  "Paxtani tozalash va tayyorlash jarayoni maksimal samaradorlik bilan amalga oshiriladi.": "면 정리 및 준비 과정은 최대 효율로 수행됩니다.",
  "Zamonaviy dastgohlar yordamida to’quv va bo’yash jarayoni yuqori sifat bilan bajariladi.": "최신 기계를 사용하여 방적, 직조 및 염색 과정이 높은 품질로 수행됩니다.",
  "Yakuni tayyor mahsulotlar sifat nazorati ostida tikuvchilik sexlarida ishlab chiqariladi.": "최종 제품은 품질 관리를 통해 재봉 작업장에서 제작됩니다.",
  "Korporatsiyada mahsulotlar uchun 50 ta zamonaviy dastgoh o’rnatilgan.": "기업에는 제품용 50대 최신 기계가 설치되어 있습니다.",
  "Bizning mahsulotlarimiz xalqaro standartlarga javob beradi. Har bir bosqichda qat’iy sifat nazorati o'tkaziladi.": "저희 제품은 국제 기준을 충족하며, 각 단계에서 엄격한 품질 검사가 진행됩니다.",
  "Har bir bosqichda sifat nazorati va 100% paxta materiallari ishlatiladi.": "각 단계에서 품질 관리가 수행되며 100% 면 재료가 사용됩니다.",
  "Bizning ishlab chiqarish jarayonimiz zamonaviy va samarali. Har bir bosqich ehtiyotkorlik bilan nazorat qilinadi va eng yaxshi natijalarni ta’minlaydi.": "저희 생산 과정은 현대적이고 효율적이며, 각 단계가 신중하게 관리되어 최상의 결과를 제공합니다.",
  "Eng yaxshi paxta navlarini tanlaymiz.": "최고 품질의 면 종류를 선택합니다.",
  "Paxta tozalash va tayyorlash jarayonlari.": "면 정리 및 준비 과정.",
  "Zamonaviy dastgohlar yordamida to’quv.": "최신 기계를 사용한 직조.",
  "Yuqori sifatli bo’yash va qayta ishlash.": "고품질 염색 및 가공.",
  "Tikuvchilik va yakuniy mahsulot tayyorlash.": "재봉 및 최종 제품 준비.",
  "Materiallarni tanlash": "재료 선택",
  "Eng yaxshi paxta navlarini tanlaymiz": "최고의 면 품종을 선택합니다",
  "Tozalash va tayyorlash": "정제 및 준비",
  "Paxta tozalash va tayyorlash jarayonlari": "면화 정제 및 준비 과정",
  "Bo'yash va qayta ishlash": "염색 및 가공",
  "Yuqori sifatli bo'yash va qayta ishlash": "고품질 염색 및 가공",
  "Tikuv va tayyor mahsulot": "재봉 및 완제품",
  "Tikuvchilik va yakuniy mahsulot tayyorlash": "재봉 및 최종 제품 준비",
  "Mijozlarimiz fikrlari": "고객 리뷰",
  "reviews": {
    "review1": {
      "name": "알리셰르 H.",
      "text": "제품 품질이 매우 높습니다. 모든 원단은 자연스럽고 부드러우며 오래 지속됩니다. 강력 추천!"
    },
    "review2": {
      "name": "말리카 S.",
      "text": "배송이 빠르고 서비스가 훌륭합니다. 항상 품질을 확인하고 고객에게 신경을 씁니다."
    },
    "review3": {
      "name": "자수르 A.",
      "text": "원단이 부드럽고 편안합니다. 집에서나 선물용으로 완벽합니다. 매우 만족합니다!"
    },
    "review4": {
      "name": "굴나라 R.",
      "text": "최고의 섬유 공장! 제품은 고품질이고 디자인이 현대적입니다. 모두에게 추천합니다."
    },
    "review5": {
      "name": "박티요르 K.",
      "text": "원단 품질과 고객 서비스가 뛰어납니다. 각 제품이 정성스럽게 제작되었습니다."
    },
    "review6": {
      "name": "디요르 M.",
      "text": "빠른 배송과 고품질 제품! 새 컬렉션은 항상 매우 아름답습니다."
    },
    "review7": {
      "name": "노디라 T.",
      "text": "좋은 서비스, 고품질 원단, 빠른 배송. 항상 만족합니다."
    },
    "review8": {
      "name": "루스탐 S.",
      "text": "원단이 자연스럽고 편안하며 색상이 오래 지속됩니다. 강력 추천!"
    },
    "review9": {
      "name": "딜쇼드 B.",
      "text": "제품이 훌륭합니다! 공장 작업과 서비스 모두 최고입니다."
    },
    "review10": {
      "name": "샤흘로 G.",
      "text": "모든 것이 최고 수준이며, 원단이 매우 고품질이고 부드럽습니다. 대단히 감사합니다!"
    },
    "review11": {
      "name": "올림 J.",
      "text": "제품 디자인과 품질이 매우 높습니다. 집에서나 친구 선물용으로 완벽합니다."
    },
    "review12": {
      "name": "닐루파르 T.",
      "text": "각 주문이 정성스럽게 준비됩니다. 원단은 부드럽고 고품질이며 편안합니다."
    }
  }
}
